[
    {
        "front": "くれます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "くれます",
        "back": "cho, tặng (tôi)",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "連れて行きます",
        "kanji": "LIÊN HÀNH",
        "pronunciation": "つれていきます",
        "back": "dẫn đi",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "連れて来ます",
        "kanji": "LIÊN LAI",
        "pronunciation": "つれてきます",
        "back": "dẫn đến",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "[人を～]送ります",
        "kanji": "NHÂN TỐNG",
        "pronunciation": "[ひとを～]おくります",
        "back": "đưa đi, đưa đến, tiễn [một ai đó]",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "紹介します",
        "kanji": "THIỆU GIỚI",
        "pronunciation": "しょうかいします",
        "back": "giới thiệu",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "案内します",
        "kanji": "ÁN NỘI",
        "pronunciation": "あんないします",
        "back": "hướng dẫn, giới thiệu, dẫn đường",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "説明します",
        "kanji": "THUYẾT MINH",
        "pronunciation": "せつめいします",
        "back": "giải thích, trình bày",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "[コーヒーを～]いれます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[コーヒーを～]いれます",
        "back": "pha [cà-phê]",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "おじいさん／おじいちゃん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "おじいさん／おじいちゃん",
        "back": "ông nội, ông ngoại, ông",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "おばあさん／おばあちゃん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "おばあさん／おばあちゃん",
        "back": "bà nội, bà ngoại, bà",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "準備",
        "kanji": "CHUẨN BỊ",
        "pronunciation": "じゅんび",
        "back": "chuẩn bị [～します:chuẩn bị]",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "意味",
        "kanji": "Ý VỊ",
        "pronunciation": "いみ",
        "back": "ý nghĩa",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "[お]菓子",
        "kanji": "QUẢ TỬ",
        "pronunciation": "[お]かし",
        "back": "bánh kẹo",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "全部",
        "kanji": "TOÀN BỘ",
        "pronunciation": "ぜんぶ",
        "back": "toàn bộ, tất cả",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "自分で",
        "kanji": "TỰ PHÂN",
        "pronunciation": "じぶんで",
        "back": "tự (mình)",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "ほかに",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ほかに",
        "back": "ngoài ra, bên cạnh đó",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "ワゴン車",
        "kanji": "XA",
        "pronunciation": "ワゴンしゃ",
        "back": "xe ô-tô kiểu Wagon (có thùng đóng kín)",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "[お]弁当",
        "kanji": "BIỆN ĐƯƠNG",
        "pronunciation": "「お」べんとう",
        "back": "cơm hộp",
        "collection_id": "35"
    },
    {
        "front": "母の日",
        "kanji": "MẪU NHẬT",
        "pronunciation": "ははのひ",
        "back": "ngày Mẹ",
        "collection_id": "35"
    }
]